{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032346",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10041334",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 물금 셉템버호텔"
    },
    "text": "宿は総客室数36室で、近くには釜山2号線南陽山駅があります。 韓国語での案内サポートが可能です。 訪問者のレビューを見ると、一部は宿の外部や内部の写真やレビューが足りず、予約をためらっていましたが、近くに仕事がある場合はコスパが良くてこちらを選んだ話もあります。 予想より大きくてきれいな部屋と良い位置、よく整ったインフラが周辺にあり、駐車場は建物とは別に設けられていて便利です。 カウンターではコーヒーマシンと氷浄水器が提供され、社長も明るくて親切です。 しかし、水圧がやや低いという意見や、しばらく休憩を楽しむ旅人には部屋が少し寒いという感想もありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのくらいの客室数がありますか？",
            "answer": "宿は総客室数36室です。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには釜山2号線南陽山駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿では韓国語の案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "はい、韓国語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の外部や内部の写真やレビューが足りないとのことですが、実際の部屋はどうですか？",
            "answer": "実際の部屋は予想より大きくてきれいです。"
        },
        {
            "question": "近くに仕事がある場合、この宿を選ぶべきですか？",
            "answer": "はい、近くに仕事がある場合はコスパが良くておすすめです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんなインフラがありますか？",
            "answer": "周辺にはよく整ったインフラがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は建物とは別に設けられています。"
        },
        {
            "question": "カウンターでは何が提供されていますか？",
            "answer": "カウンターではコーヒーマシンと氷浄水器が提供されています。"
        },
        {
            "question": "社長はどんな方ですか？",
            "answer": "社長は明るくて親切な方です。"
        },
        {
            "question": "宿の水圧はどうですか？",
            "answer": "宿の水圧はやや低いという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "部屋は暖かいですか？",
            "answer": "しばらく休憩を楽しむ旅人には部屋が少し寒いと感じるかもしれません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 205,
        "QA": 318
    }
}